[I/A] 火影忍者疾風亂舞 (77) 大伏神忍祭

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
"報酬詳細" : 每關都,可以係揀任果到睇有乜送。
"攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等
商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡
暫時最方便係去520game到買
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行戶口唯有去門市買

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時最有用係加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 傷害點計？
A.
type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

新手請睇曬post頭先發問

31/7 IOS兩周年pool開催中

7/8 五影pool

11/8 夜凱&小李 fes

留石等五影pool

比人打到冇血先郁到

冇忍具唔好升帶土住，留住先or俾勇仙嗚

留個名

我隻11忍帶土都無忍具, 用住D汎用既頂住檔
有壽紙頭3下都打到
都叫做頂到檔

升新竦鳴上6星，新神鳴+35鳴+50佐+新竦鳴，助人搭隻100佐，應該夠做

帶土冇專武=零價值

照打到晒所有神忍關

老手實得架，新手唔得渣嘛

勇仙就嚟有得打技速忍具喇喎

撳撚錯icon, sorly

35鳴有三條命駛乜著件爛鬼加技速衫，上11忍同加攻忍具好過啦

但for 新手唔係應該升咗urgent 啲嘅先咩？

最urgent係打齊忍具，等復刻忍具

所以咪升35鳴
其他升完都冇用

不過樓上位巴打都勁，等炒體力但全部上晒6星

打錯晒字

爆信賴度鳥

btw 又有抵屌石課

原來未爆

咁快爆post

佐助d 專武多過鳴仔好多

ios係咁彈app

復刻忍具？
有無圖？

唔夠cost

講緊咁耐儲落，你要咩圖

係喎屌
咁50佐換6星六道佐應該都ok

即係終佐??

鳴門分左太多形態，佐助啲專武廣泛啲

唔係，係第二行最後嗰隻

瘋狂彈app 入唔返game

我頭先開雙倍都彈左一次，之後冇彈過

舊痴雄幾易刷
刷番10萬point 先

刷一場得500
屌佢老母

都係過唔到 新竦嗚唔夠快開疾風

開雙倍有時有2000

4回 打完一場

大激鬥唔洗開雙倍刷，刷大和夠爆幾次分

有冇人覺得新神忍真係畫得好核突

建議新手可以刷30k 分去換新專武，3圍加10k 都唔錯

佐助ok嘅，鳴門就崩得好勁下

兩個招技動畫都好型

auto刷

btw 勁唔勁

刷刷下又跌多左 差幾隻先滿忍

幾時有d 復刻ranking 打

上之復刻ranking 好似變咗刷分？

復刻ranking不嬲都係刷分咖啦

轉系統引繼會唔會唔會冇晒d石？

我打左3萬分重差一隻

好似唔會

謝

回鎬冇耐
6星終佐求大大帶帶
29298379

我唔肯定，問下其他試過嘅人比較穩陣

我做白老鼠

官方圖

已證實重係度

下次加返喺post頭

咁樣起唔起得手？

等抽5影啦

有冇巴打fd list仲有位add下我
39431729

今次大激鬥係咪得9關?

yes

刷猿王 刷忍玉關定曜日快

我覺得忍玉關

刷猿王宜家刷技忍玉 4隻卡卡西好多野跌又易打

雙倍刷勇玉算 橫掂要升神鳴

今次隻大和豆漿慶慶地
專打嗚門
但多數嗚門唔怕木遁
忍具又少
Passive 又無加攻，加技傷。

黎緊仲有
復刻event pool
小李老尾pool
5影pool
浴衣pool
On9
點選好？
9月應該有卡西生日pool
神威J切

呢個感謝營運活動淨係拎忍道卷架姐
隻大和難D有機出到場, 要打鳴既話50佐仲好啦

Why not all

大和果招技好hea
仲諗住係出封住9尾果招

all in五影
呢5隻35cost有得即上6星同有新忍具，潛力應該唔錯

一見到雷影同土影就無癮

主打大波鋼手同水影

希望唔好似真傳堆垃圾咁要綁定其餘幾隻先發揮到實力

綱手幅圖畫得幾靚

硬係覺得一次過出愈多就愈唔勁

你睇下隻35柱

5隻梗有1隻係勁啩，話曬35cost兼有三隻未出過限

其實35柱都有用，35自來也先垃圾

課唔課5000 yen換疾風嗚好

仲洗諗?

35柱好廢？我張卷中左

原來技柱係35黎？

有用嘅，招明神門幾好用

唔抱太大期望
諗起土影機率70%素早down

3隻都係啊

真係唔覺

技速係最速都算係咁啦，不過營運死都唔出件加技速嘅專武俾佢，我隻佛柱

不撚斷彈app入唔返，要係主畫面放棄任務
乜都刷唔到on99

8pack無神 屌你老母

Add咗我既巴打 呢排見我無on可唔可以唔好del我
琴日轉ac果陣唔記得cap引繼
今日先去問營運攞緊

Btw有無巴打可以carry我衣家呢個副ac
差技能專忍具 其他3個已齊

重新開機就得，不過玩幾舖又變返咁

又封印無效
好廢

濕鳩感謝祭
一場又少分 又要7610分先拎到獎勵

刷首抽禮物box 有120石，夠抽三下十連

ADD 晒
BTW 正身真係唔好貪方便隨便引

唔該晒巴打
遲啲攞返我會放返係2部機玩

我記得上次android 2周年有17x石

新神係咪有bug弱點打得重少過正常

有冇人想玩神鳴 / 神佐首抽acct

呢關係大和第九關

巴打係咪數少左個digi

上下都係百萬喎

上圖應該只係普通弱點兩倍，冇觸發4倍傷條件？
下圖就直接4倍傷

幾時八倍？ 重未好明招技

係咪中佢括弧屬性兼且尾獸或輪迴寫輪眼先八倍

弱點加括號入面其中一遁係敵方等倍耐性=2x4=8倍，應該係咁

咁第一張相唔成立啦 括號係尾獸 嗚人本身都係尾獸應該8倍先岩 兩張相都係直接車一技冇落過buff

唔係啊，括號係指對方嘅skill耐性，上面鳴門skill耐性等倍嘅只有輪迴寫輪眼，所以你用神鳴打佢只有弱點兩倍

佐助嘅skill耐性等倍就係輪迴寫輪眼，所以你用神佐打佢等於直接4倍

嗚人打嗚人唔食食晒尾獸弱點同其他遙遁弱點有八倍咩？

試過重裝未

我上面佐助紅字嗰part講錯左，重新黎過
因為對面鳴門skill耐性普通入面只有輪迴寫輪眼，所以你用尾獸type嘅神鳴打落去唔會中括號4倍，只會中弱點兩倍
而同一時間因為對面佐助skill耐性普通入面有尾獸，所以用輪迴寫輪眼嘅神佐打落去會中括號4倍，但冇弱點兩倍

重裝d data 有排down, 每次入game 都要等
等下營運做野先

當佢封印到，等倍，打鳴仔，先打到120萬

簡單啲講，以新神鳴為例，技一尾獸type
當中弱點，不過唔中括號入面8個遁嘅時候=damage 2倍
唔中弱點，但中括號入面8個遁嘅時候=damage 4倍
中弱點，又中括號入面8個遁嘅時候=damage 2x4= 8倍
唔中弱點，又唔中括號入面8個遁嘅時候=普通damage
中括號入面8個遁，但尾獸半減嘅時候=damage 4/2 =2倍
唔中括號入面8個遁嘅時候，又尾獸半減=damage /2 =0.5倍
無效就無效
打完都覺得複雜

紅字情況應該只有神佐會出現，因為括號入面8個遁包埋尾獸

Thx 等我參透下

咁多限制 今次呢兩隻真係搵笨柒喎

其實唔難

我諗最常出現應該會係黃字情況

睇完都係唔明

刷左2日素材升左隻神忍佐上6星同換左新果2件專武比佢用
但打番雌雄終結之谷任隻鳴人第2關扣得佢十幾萬一下
神忍佐既數值重要已經10萬攻血好似伏伏地咁

btw想問依關如果要無死人過應該點組?
我試過用疾鳴 鳴媽 50佐 神忍佐同用體屬四代助人
第一關輕鬆過到 但第2關得番隻神忍佐打到但係又得十幾萬傷咁扣
有冇方法可以解到唔死人過關個條件

最易應該係借人地隻90/100c佐, 隻疾風嗚應該要滿忍道...
我琴晚試咗幾次 疾風嗚唔夠快開2技比人打到冇血先出到招
結果次次都係stage 2度死咗隻 唔想再試

巴打應該講緊最新個關?
我想問係終結之谷剩係打鳴人個任
想拎超絕個支須佐箭
第1關用4代輕鬆秒到晒5隻鳴人
之後第2關隻神鳴 扣得佢勁少血唔知點打
鳴媽同疾鳴出招2都足夠時間因為隻鳴人出技LOAD好耐
但係扣得佢好少血
睇攻略剩係得火遁雷遁炎遁寫輪眼同輪迴寫輪眼打到佢

哦.. 我以為你講嗚佐果個新雌雄..
點解你唔用50C佐打 應該剋到佢仆街喎

其實我想搞清楚50C佐係咪生日祭個假5星佐?
因為我有一場試過用佢入隊但佢招技打神忍鳴無效
天手力個隻

一陣lunch time試試先 我未開始打果關
仲刷緊單人嗚

呢隻應該配咩忍具

圖1除左手裡劍，你少左把技速千鳥刀

點先有

等復刻 OR 之前送果幾張佐助忍具卷抽左未

應該未玩
玩咗10日左右咋

我用新神佐,共鳴,共四 助人新神助
全部唔齊忍具都無死過到

轉黎試下OK?

50c佐係普通輪迴眼技能
神忍鳴係輪迴眼無效

唔明 轉神佐掛出黎？

對

你add我
37097421

added

隻友抽佐係無所屬

啦啦隊新成員

終於過到
不停LOOP2部高達飛天出技百幾RD

機械人大戰

打神佐個雌雄用舊神鳴打幾快, 一下轟落去有250-300萬

我都想過

升隻新神佐真係勞心勞力，打左成朝都未齊料

你星左六星先跟住換埋新個2件30000PT忍具就打得
頭先睇干地巴打同我D忍具都係一樣 你換好晒借人地隻神佐就OK
隊入面重放左鳴媽 疾鳴 同 勇仙鳴
不過依隊打左百幾RD 如果你想解70RD個條件要用番D大力隊食一兩粒石過可能

我頭先以為你講新雌雄
舊雌雄用返舊神鳴/佐打好啲

我用過終佐但係佢係咁扣血做唔到唔死人 同埋佢都係打得3 4十萬

新雌雄用體四過左

刷左個新神鳴acc求carry
22532350

真係過唔到

新雌雄用舊神鳴佐打好易過

借人地隻舊神佐 STAGE 2比隻嗚人一下打到剩1血.. 之後死q埋

本身諗住唔夠打用石拎初次通關把佐專武
咁岩打落先知唔洗石又過到報酬
雖然冇新神鳴

真係好撚狗.. 嗚人果件要特別報酬 佐助果件過到就拎得

舊神果兩隻 幾rd就過左
用新神打真係打到on99
我用過新神佐打 搭共四 鳴媽 疾風鳴 都贏到既

借舊神黎過

我係全部啦啦隊加朋友雙閃帶土神過
見識到帶土神既威力好想快d抽到

想問下邊關雌雄性價比最高
想刷夠分換忍具

課金有得換

我刷舊神忍嗚

剛剛睇番，攻略情報..尾關隻嗚/佐 全體確殺係咩玩法

冇錢課金

有冇大神教路可以點打新雌雄神忍拎忍具
D舊神佐借到冇哂

要唔要我轉番舊神佐俾你過埋佢

ID: 69157913

ADD咗
主要係隻疾風嗚死得快 通常比人打到冇血先開到2技

ADDED

無閃光難d用

值唔值得課3次 5星忍道比佢

我隻疾風鳴係11，閃光技up
用完真係返唔到轉頭

一隻閃光, 全家都閃光

配合埋鳴媽，神忍無限閃光出技

好吸引

用左真係會番唔到轉頭
我都係課5星忍道券比佢直衝11忍變閃光
依家除左帶土隊之外, 基本上咩隊都一定有新竦鳴同鳴媽

睇黎要課5000YEN 買隻疾風嗚

即係值得課9張忍劵比佢?

唔課咪儲石囉, 早買早享受, 睇下自己荷包有幾深

利申: 冇疾風鳴, 冇帶土, 冇鳴媽

你好趕住用咩 3pack 181喎

見個任得返幾日
同埋升咗好似勁好撚多咁

$618 x3
三思呀巴打

有閒錢可以考慮下咁玩既

邊度買618 咁平

GOOGLE應該平D
不過我IPHONE
又用唔到模擬器玩...

開個日本ac down 呢個app 再轉返香港region

我iphone 呀

IPHONE X 2，好景買645

算啦唔課啦.. 頭先係咁輸先有少少衝動
拎唔到九尾果舊嘢由佢啦

一撚定會復刻，放心啦

參考我上面個做法啦，用credit card 就ok

雌雄通常會復刻既，下次出再打囉

咁我等下啦

唔夠打+1 家陣刷激鬥7萬拎番張5星忍道算

我拎咗mk佐果件 拎唔到嗚仔果件

問多次, 有冇人想要神佐 / 神鳴新acct

你試下用神鳴 六道斑 加神鳴/佐 唔好用疾風鳴
神鳴用岩岩最新送個忍飯 （頭3回合 素早提升150%）

六道班淨係裝新關交換所果件得唔得? 真係冇性玩具比佢用

照樣試下 你要佢招技二咋嘛

話時話激鬥會唔會跌大和? 我而家先打左1萬分, 跌得1隻

會，我依家3萬5差一隻滿忍。

大激鬥打邊關刷分最好？

25體有400分

巴打 咁樣配？

使唔使入多隻

唔建議你用呢隻神佐 你無補查角

我自己就用新神佐,共鳴共四 加助人新神佐過

你呢個team都唔得既就放多隻終佐落去(有專忍) 但唔好開技二

斑用技二
終佐 仙鳴 for少少輸出同時無咁易死

借你果隻新神佐o唔ok

救命呀巴打
好難係70r以內打贏神忍級舊鳴
唔知應該點組 用限四又會因為太快哂好多turn

如果想課618 係唔係鳴媽最岩我
求舊神佐好友
Id: 97475283

有冇帶土神 同佢d忍具？

試咗 打到最尾佢兩隻返生 都係要死

咁幫唔到你了 等下次吧

有爛面具 但係好似唔夠角組啦啦隊
鳴媽好似急需d我齊鳴媽忍具 神佐冇回查等到佛誕都未出到最大傷害
定係換疾風鳴就算

夠啦，6道班你都幾隻

3隻6道斑
瘋狂cancel行動

課9800yen *2
任揀卷 帶土
30cost 卷 嗎媽
跟住就爆機

唔差在5000 yen 換埋疾風嗚

燒卡出鳴 但本身有 唔知係咪開心事

大蟲巴

單抽

4 百幾石

幾公平wor 升左神忍技/忍道既人會reset+賠素材

ok

勇仙鳴，共鳴，體仙鳴，帶土
呢4隻點排好

課左金?

未

打pvp auto 黎計，邊位最勁

如果4隻都冇就帶土先 第二共鳴
勇仙鳴自共鳴之後除左3條命已經冇賣點 仲要打單體

如果你話pvp我都係建議神忍+技鳴+老母無限出大技

auto 唔work

體仙鳴呢？好似最大力
勇仙後期真係唔夠力

我早幾日換左體仙鳴都未升
冇認真睇過佢能力 不過pvp成日俾佢一招秒搞到要f5

想問下勇之試練超絕個佐助上左須佐之後點先打得入佢??

想破戒？

帶土神

2% 未抽 今晚單抽一下算

冇帶土神
連朋友都冇

呢度大把

我想問邊隻係帶土神？

auto點都會輸
除非佢改下出技

post頭咪有

唔好換錯

求帶土神+好友
29298379

btw 帶土 介紹果度有句應該錯左
就算skill 迴避應該都係必中
秘巴得閒改改佢

必中+耐性無視

嗰陣帶土未改做必中skill，所以固傷係避到
而家改左，遲啲得閒會改返

下次唔好答了，叫佢睇post頭啦
近排太多伸手黨出現

究竟有野撼動到帶土神未

睇下月中隻80cost

當年我都覺得冇野撼動到神威西架

80cost再一次改革隻驚

一shot 一億 然後boss 復活

神威戰隊

勁過咩
最初係扣當前血量8%都唔叫勁

手叉電果隻 ？

老實講唔覺得80cost可以改到幾勁，夜凱要跟返原著永遠只可以出一擊
仲要黎緊又有隻新夜凱，擺到明想用黎代替隻80cost

扣血%喎，話知你幾億血啦 點知可以明張目膽set 上限
帶土只要跟唔上boss 血量增幅就自然收皮

固傷嗰隻啊

加忍具扣30% up 喎 扭三野咩都死

唔係有上限咩
可能果期棄左驚冇咩印象

邊隻見得下人 ？

本來係扣最大血量%, 唔係當前血量， 後尾知搞唔掂，就set 上限damage

應該會改到限鼬咁

圖最左邊兩隻

營運：聽講神威卡好勁喎，睇黎要set返上限，費時破壞game平衡
帶土？是但啦，話曬限定喎，打幾多都冇問題

神忍pool 特色：
1. 極低機率出神忍
2.冇保底
3.冇其他有用野比你抽

新手應唔應該重練抽限角起手

agger, 如果夜凱都多過一shot 真係亂黎
同埋係有心buff 佢就唔會等到而家，應該只係陪襯新角

問題係夜凱係八門最後一撃，用完即死，同鼬太知唔同
btw 80cost 招二技講左咁耐都唔改，明明應該係八門但就變左做7門

我就估限鼬應該勁過佢 除非玩普攻

而家冇野抽，等7/8吧

應該真係會咁做

最抵屌又化算係咪買5000yen 換隻疾風鳴算

可唔可以幫我睇我有個d邊隻有用

唔識睇 咁樣ok嗎？

貼box上黎吧

等7/8先抽

如果有佐助忍具就唔應該
五影實力係未知數
但你打埋中二助把技速劍就不得了

技速劍？ 而家有冇？

8月中好似會復刻

呢個ac玩到落去嘅，黎緊8月中佐助專武復刻，到時35佐就好有用，而家儲石等下個pool啦

8月會開兩次忍具關（有技速劍）

btw今日係綱手生日

竟然冇誕生祭

課卷換帶土同鳴媽先有咁多 留俾新凱

遲啲五影pool要黎料了
綱手張卡圖好似幾正

我最驚到時燒卡果陣
>出呀伯>

收自來也做兵
可恥

有得燒卡已經好好

有石抽卡已經好好

唔係破戒咩

少年 你仲有魔法卡

友情抽佐助同鳴門忍道揀咩好

建議置埋頂
除左本身自帶閃光既角色 全部都揀術速一階

隻友佐用換果堆陽具打單人嗚果關超絕 一個字 快靚正

我首抽抽到神忍祭果隻嗚人
但其他好廢

首抽抽到神忍...神都起唔到手

可以就咁買咩？

隻GAME幾時先肯重新出博人傳角色

版權問題，短期內應該唔會有
除非同動畫連動，不過機會好微

好耐冇睇

成班細蚊仔未做下忍已經勁到仆街

PAD用呢個方法係可以課到金
早兩日先課左一pack
呢隻驚就要等呢位巴打試過先知

你要用番Down依隻Game個日本ITUNES AC轉就可以課
但係更新就麻煩D因為你轉左做香港就轉唔番日本

呢個方法係咪淨係可以課一隻GAME？

應該唔係
但單呢個驚既日本ac轉地區要開多個日本itunes ac先
事關轉左地區就會更新唔到

即係大概要3個ACC：
1香港，2日本；
日本1個FOR UPDATE，1個FOR課金

不過轉香港課金諗清楚先 量力而為
好多人一轉左做香港就課到好瘋狂
其實宜家日本ITUNES卡咁易買又唔係貴得好多我覺得唔用自己卡會好D

2個
A係你本身單呢隻驚既日本ac
將A轉地區轉返黎香港愛黎課金
B係你新開既日本ac 用黎更新

可唔可以掉轉？
A係你本身單呢隻驚既日本ac，用黎更新
B係你新開既日本ac 單完隻驚轉去香港課金？

有冇巴打可以轉舊神鳴一用打終結佐助
btw post多次ID如果有巴打有位/未加可以加番
ID:193 36 340
追齊左新神鳴/佐

簡單d
開1個日本ac download game/update
開1個香港ac 入credit card info 課金
兩個ac apple id改d易記少少嘅 例如 xxxxxjp@xxxxx 同 xxxxxxhk@xxxxx
要更新咪login日本ac, 更新完咪login返香港ac

有課?

課左六千幾追一隻 本身新手AC儲左4百幾石-6中到隻終佐就心思思想追埋

6000幾係港幣???

唔得架 試過之前

香港apple store 冇呢隻GAME 香港acc課唔到

股東
其實邊有得追...中就中，唔中撚就啦...

應該要係日本ac dl過隻game, 然後日本ac轉香港地區先課到

利申: 上網見過人咁講

6000幾係YEN既話應該會用

轉番HK 係咪DL唔到其他日本GAME？

我鍾意鳴人多過佐助 同埋本身起手又係勇仙鳴好想追埋做勇隊隊長

係 所以你最好將你玩緊既日本GAME確保都係同一個日本AC 如果你隻隻都要課既話

yes, 所以我想問如果我另外開個日本ac轉香港淨係用黎課某幾隻驚得唔得?
原本用黎dl其他日本game同update既ac就唔郁

你個一定係DOWN左你想用港元課既GAME先可以轉黎香港地區
如果你係用一個日本AC DOWN但係用另一個"冇DOWN到該APPS既日本AC轉黎香港"係冇義意 你課個時佢會彈個信息話必需先切換到下載此項目的帳戶之類

咁有新GAME 出，舊ACC 轉左HK，咪又要開ACC
買卡算9數

你而家試多次

我就係用香港ac課咗鑊新竦嗚 (唔係用日本ac轉香港region)

點做到

簡單d講，用舊日本account download / update game
開一個新日本acc入信用卡資料，之後將acc轉返香港，之後第一次好似要send個email俾apple,之後就可以課港幣.....好耐之前整過，詳情唔太記得，可google
罪過罪過

我都唔知 個ac唔係日本轉地區

補充一句，開咗日本acc之後要先download一隻完全免費game先可以有效

REFER TO

似乎新GAME 要開新ACC 攪多次

80cost要被取代了

夏祭pool & ranking報酬

夜凱咁靚
80cost 收皮了

到佢地出個時都應該冇晒石 博抽5影系列好似吸引過佢2隻

大激鬥係咪打夠7610分就拎到全體獎勵

凜後面果隻咩來

營運：諗唔到點幫80cost翻身，唯有出第二隻取代佢

三尾 冇睇開火影?

三尾喎......

漫畫講來講去都係一八九尾
其他好似飛得好快

下 凜死果part講咗幾次喎 不停講佢比人放咗3尾

小李著住件鳴仔件衫又係想點

重睇打六道帶土
講咗好多次

依個問題每幾頁就見一次

咁樣講講好似又有返少少印象 sor

上個post先貼完圖，又要貼多次

下次要SORT埋出黎置頂加每頁貼

新手想問 抽中新神佐應該換咩忍具 同埋覺醒唔到

雌雄交換所果2件

過左小李event就冇人問

5000pt既???

30000pt

有排打 隻野得20lv

出得小李，即係仲有9張可能會出

所以神忍真係唔岩用黎起手

新手搏老命都未必打到

加左巴打先啦

留石過幾日抽夜凱啦

邊關雌雄易打又多分?

仲有8個著九尾衣，營運大把水cap
然後隻小櫻就做第三隻100 cost

易唔易打睇你手上有咩卡
我就帶土神+啦啦隊打舊嗚

100cost小櫻究竟可以幾大力

除左30000pt 仲有冇可以換黎用住先

你真係要重睇

用百幾石抽到隻35佐 但其他個d好似廢廢地
應唔應該繼續玩落去？

我呀大蟲巴

麻煩你，仲有冇？

連入game意欲都冇

動畫都有小李著九尾衫呢幕? 好似唔多覺

一人出一件, 出到2020

第幾集黎

隻驚有咁長命就真係抵課

604

睇黎我都要重睇

睇黎要剪輯番一頁既圖

正常睇過動畫呢part都會有印象，因為op16太神

睇GIF 都覺得動畫好正，但當年淨係睇漫畫...漫畫亂到呢

好彩火影動畫好少崩 成個忍界大戰D畫風都好靚咁埋尾
不過最後原創D人無限月讀發夢個D集數無聊到爆

Op16真係好好聽
淨係睇一開頭NARUTO已經知呢個op好尾機

火影成700集都係得少年篇同佩恩特別崩姐 對比番龍珠超個邊100集已經有十幾集都

無限月讀係反映對像心入面想見到既事
之後果part就係講鋼手既夢
入面雷影 水影果啲死晒

某幾個條友D夢係幾好笑 但係成日去到戲肉先搞D咁既野
不過之後睇番因陀 阿修細個故事個度又好睇番

你打火影 崩壞就會見到好多

有冇巴打可以carry小弟打覺醒材料 id: 65419293
利申：有d巴打full左frd list

就咁聽KANA-BOON唱冇乜野，但係次次一配埋畫面睇就起曬雞皮
成個op最鍾意係呢幕
睇親都覺得好似spiderman vs electro

其實呢啲好正常，大部分都只係停低黎逐格cap先有，我覺得動畫黎講龍珠超嗰啲先叫崩

打佩恩果陣最崩 果陣睇到我眼都突埋

個時第一次睇笑到PK 以為無啦啦今個星期更新錯左同人做動畫
係咪D畫師駕馭唔到點表達高速戰鬥搞到咁

係 歌詞同畫面真係好夾

依張圖對比番佩恩個張證明畫師幾年之後有進步到畫功

舊嗰隻都用咗年半
都算光榮退役

係擺左年半先啱

分5關?

啱啱出嗰陣都幾威下
但希望新夜凱唔好年半先可以上六星

之前講左，一個禮拜一關

到底咩忍具咁巴閉

咁可能留力五影
直抽凱算

應該係呢5粒珠掛

會唔會分5個pool?

好想水影用熔遁幫我吹

吹完冇撚用

吹完J 都熔撚埋

或者佢會溶左你個人, 留返你條J

有無巴打放or送個首抽ac我

佢岩岩係咪出左公告話改善彈app?
呢幾日一入任務就彈app入唔返任務完全無得玩
dllm 2週年做到咁7 幾日無入過GAME因為一入任務就彈

佢好似教你去SETTING SET到D野最簡單，之後熄晒D聲

其實有冇人屌過玩緊果陣聽唔到歌
本身播住歌 一開GAME就停咗 淨係得隻GAME D聲

kill game app
開歌app
再開番驚

次次都要咁，真係唔知係隻GAME寫得衰定SPOTIFY 寫得衰

聽歌要play左歌先入game，咁佢background就會係default playing 歌而唔係game嘅bgm同sound effect

試左幾個聽歌app都係係咁

其他app都會出現呢種情況，因為你app有聲要播就會停你首歌，同播住歌入youtube播片會停你首歌嘅情況一樣

お客さま

いつも「NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞」をご利用いただきありがとうございます。
NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞サポート事務局です。

お問い合わせいただいた件に関しまして、順次お問い合わせ内容を確認させていただいたのち、ご案内をさせていただきます。
ご案内まで今しばらくお待ちくださいますようお願い申し上げます。

お待ちいただいている間も、何かご不明な点等ございましたら、サポート事務局までお問い合わせください。

今後とも「NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞」をよろしくお願いいたします。

有無巴打識日文
佢係咪講收到我個email 衣家開始處理 叫我等消息？

關於你詢問的問題，我會在確認查詢內容後引導你。
感謝您的耐心等待一段時間。

在等待的時候，如果您有任何問題，請聯繫支持辦公室。

FROM GOOGLE TRANSLATE

叫你打住飛機等消息 得閒先幫你搵返個DATA

點解單抽唔燒

岩岩覆咗我了 希望快啲攞得返

唔識日文，希望頭post加埋gen引繼step

有冇貨過
有貨過9成拎得返

有課仲係快手d

頭先我放上黎果個似係叫我等
之後岩岩再問多幾條問題（一開始搵佢已經答咗一堆） 話其實帳號引繼呢啲係玩家負責 不過都會搵下（但會問好多問題去confirm我係主人 例如課金記錄）之後就等佢消息

如果想我講返佢會問咩再放post頭既話 我之後再講

有呀 好彩上個月課咗600

澟條八婆好正

點解唔十連

大蟲巴仲有神忍起手ac

想課金 應該換鳴媽定共四好？

上面

嗚媽啦

why not both

有共鳴就要鳴媽好過共四?

共4 都唔夠共嗚大力，換奶媽好過

共4 PVP 應該勁D
速度取勝

想問下點綁定？ 驚禁錯

發行引繼碼然後cap低佢

有無人要神嗚首抽？

引繼完單聲

thx大蟲巴
但係..想問點打覺醒玉，好撚難打
有冇巴打支援？

新手首抽完:
1.打專屬忍具.去イベント任務逐關撳概要,撳D忍具固有效果,睇下E+有冇得打你果D首抽 GE 專屬忍具,先打專屬忍具比較重要,但任務有限時,留意番
2.覺醒首抽角色到6星.去曜日任務打覺醒材料同強化材料,6星覺醒材料要去番イベント任務打超忍覺醒任務
3.主線任務只要係拎石,但就唔太重要,遲D打都得,新手黎講拎專屬忍具都係重要D
4.忍具關/任務關/6星覺醒關(イベント任務) 大部分關最後都需要40/50體,新手體力最大值應該未夠,解決方法: 去商店"アイテム一覽"食拉麵可以回體(スタミナを全回復),會將你現時體力值+最大值,假設最大值有30體,用到剩20,即20/30,再食
拉麵就會有50/30 體, 可以入50體關.

專屬忍具關同覺醒任關都唔易打架啦,都係靠勁助人,自己搵番連登ID+

求各位巴打好友，長掛新神佐
ID:85006420

我諗個Google id list下次都要置頂

自 原來已經有

已add

推

Added +2

carry 幾耐可以再用你地

神忍珠係難D 所以神忍起手好伏，除非準備課pack 換限
add 98420532

新手第六階覺醒不如考慮用98石覺?
反正打晒故事都有4 5百石都值

引繼左

新神鳴個post 顯得佢好矮

其實都值
btw 巴打引繼左邊個ac ?

玩左2個星期已經250LV 睇黎已經可以再叫自己新手
日日剩係刷素材都升成十幾廿LV

咁要開始carry新手了

550rank 都係新手

點樣用石覺？

入覺醒page，左邊button

係咪營運嚟 定真係課長

大股東

add左啦，hkg古天樂，thx

神鳴

真心覺得新神忍好撚廢
明明齊裝 一炮先百零萬 人地舊神忍閒閒地二三百萬起跳

我都覺 應該要等打弱點先會變幾百萬

睇完巴打們D解釋都係唔明個1技係要點發動到倍傷

係咪簡單D講..
普通有磁遁.火.水.熔.沸.風.尾獸字眼直接4倍
弱點有磁遁.火.水.熔.沸.風.尾獸字眼直接8倍?
如果係咁其實好雞肋.. 高難道關成日得半效, 好少有普通同弱點...

5000p幣換5星忍道券定特效角好？

普通唔一定係等倍(詳細睇下D忍玉關參透下)
半效都有機會發動到, 無效就一定收皮
磁遁.火.水.熔.沸.風.尾獸 < 是但一樣等倍->4倍
弱點再2倍->8倍
敵方2人以上時會用單體作判定
例: 1個等倍1個弱點既話打出黎既DMG會一個食4倍一個食2倍

咁弱點係隨機發動定點?

弱點係寫住果度就係
其實我都係半明(戴番個頭盔先)
一時發動到一時發動唔到

真係好難明

放哂d素早忍具上去，啪埋5*忍道卷搞掂

機已爆

我果隻谷到盡先221

忍飯條數冇加到落去

繼續求巴打加好友

用咗新忍飯真係好似爭入地鐵mode咁

隻神忍重置左

岩岩入GAME佢送左百幾樣野係咩事?
有冇巴打都係咁 寫住咩神忍祭不具合補填

冇WOR，CAP 圖黎望下

之前食過忍道券？

無食都重置左，岩岩入Game無啦啦有180幾樣野拎，重以為咩咁大件事

重置都好，升過第2隻好過
新神忍太廢

你果隻係神鳴？
新神佐無事喎

我咩都冇 入GAME得5粒石派

最後30MINS~~~要抽神忍就爽手

我係神佐

再重新貼過，一般新神佐出技會有以下7個情況，而新神鳴就得6個情況(冇第4點)

*中括號係指敵方耐性"普通"入面有括號嘅八遁其中之一*

1.當中弱點，不過唔中括號入面8個遁嘅時候=damage 2倍
2.唔中弱點，但中括號入面8個遁嘅時候=damage 4倍
3.中弱點，又中括號入面8個遁嘅時候=damage 2x4= 8倍
4.唔中弱點，又唔中括號入面8個遁嘅時候=普通damage
5.中括號入面8個遁，但尾獸/輪迴寫輪眼半減嘅時候=damage 4/2 =2倍
6.唔中括號入面8個遁嘅時候，又尾獸/輪迴寫輪眼半減=damage /2 =0.5倍
7.尾獸/輪迴寫輪眼無效就無效

按照damage高低順序會係：3>2=5>1>4>6>7

我係both 佢送番晒D覺醒/修業料同百幾石

呢個只係鳴門pick up，之後會到佐助pick up

佢好似之後佐助完聽日又鳴後日再佐先用POOL

得5粒石, 利申得神嗚

係，兩個各兩次pick up

我知點解有百幾粒石啦 我神佐第6覺係用石覺左98定96粒加埋神鳴一開始個幾覺都懶得打比左廿幾石覺

我隻神嗚最後覺醒都係用96石
咪又係冇, 屌

咁唔知佢點計DEADLINE定咩

你隻神鳴有無重置先
無重置梗係無石比返你

重置意思係去返5星 1lv?

係

原來全置左 好彩你提一提 神鳴唔洗再升
宜家夠打神忍玉可以慳番個96石

咁又冇 但唔知點解有件1 lv係度

等抽5影

可以5個十連宜家 希望中到一兩隻

又抽到隻神嗚 係咪升埋黎輪住放炮

互食啦

升得1有咩用

萬丈高樓從地起呀

屌你地

新關已開~

屌水影關有bug

佢係咪開左技啊，招一技咪寫左五遁以外無效囉......

自膠 啱啱先見到自來也開技

新關都幾難打

佢打我唔痛，我又打佢唔痛
依家拎隻水著天天下下400萬咁炸

神佐+助人神佐炸佢老味

神佐跑得好慢

新手一問有冇可能打得贏拎新神佐忍具既關

你有咩牌係手？貼上來望望

前日開 得隻神佐

屌, 又係要神助

第2關神佐半減...中伏，有排磨..

果D忍具復刻嚟把撚咩 芭蕉扇果d水著天天又用唔到

打左先啦，可能遲D會改呢

等攻略

佛心公司，友情佐同p櫻最大特效

Btw 捨得開千鳥刀未呀！又要等到15號

急什麼

400萬?

仲未打完7萬分

磨到2046

痴撚線 新神忍扣得20幾萬

用左招2技就差唔多
算唔算窮人版帶土神

5000p幣換隻友情角打分好定換初回限定既5星忍道券

我知錯了，用番帶土神+助人帶土神+啦啦隊

唯一覺得新神嗚最有用係打大和果關

友情角

400定40 乜咁大力架咩

5星券個個月都有得換

屌，開頭讓一回合先既

CLS 呀，50體關勁難打

整件垃圾忍具仲要咁撚難打
clear算

你地都話難打 即係唔使打啦....

求CLEAR 攻略

帶土 技鳴 鳴媽 回血角 fd帶土

見輪迴寫輪眼冇半減諗住終佐可以auto....

其實而家係咪打乜柒關都係帶土 帶土 帶土?

100佐輕鬆秒殺

火影忍者 帶土亂舞

炎遁會無效 仙術打得40萬咋wor

P幣得3000幾換邊隻特效好

炎遁弱點喎，佢未開耐性buff秒左啦
利申 朋友+自己 2隻

即係要搏彩數
我試過一入場已經比佢開耐性
果斷唔撚刷

唔會喎，佐助快到PK，佢地出招又慢，我入埋隻六道斑，輕鬆

唔刷最高難度算啦..

咁就秒左3隻

3戰目都冇難度

冇100佐 有冇平民過關隊

原來pick up 10連機率一樣，咁單抽哂佢算

六道斑好關鍵，你有冇?
你仲有咩角

單抽蝕1隻 有咩著數

一抽入魂咪慳返可以儲石
利申 已炒

仲抽黎做咩
又冇P

得風嗚滿忍

出技幾型，五影又冇興趣

六道斑鐵膽 你有冇閃光技二？
可以用帶土+啦啦隊
六道佐，勇鳴都應該有用
新神no comment

忍具關消失左

我都係

係囉 我差小小夠廿萬分

應該又有不具合

啱食完拉麵諗住打

咩係啦啦隊

睇睇帶土招被動
隊伍愈多無所屬就愈勁

無屬性既人 (六道斑必備) and/or 奶

之前打根付果陣換晒

呢隊過到+pass到條件

5影event難打到呢，冇得開auto刷

btw合咩忍具咁巴閉，d關咁難打

自7，巴打有咩auto隊推介？

好難合成，痴撚線

4星素材*40
4星珠*30
3星珠*60
2星珠*60

水影 超絕 半減都35？ bug黎？

再上半減都50 呀

打完水影唔見左天天果關係咩玩法

五影忍具8月4 ~ 8月31
每星期都換一次 咪即係得1次機會

新神 + 100佐 刷得仲快

大家仲見唔見到天天

神點用

屌，營運收關，冇野了

其實只要竦鳴夠快開buff, 新神技一就紅字秒哂

呢關根本係比新神打飛機用，8倍

有晒劇本.. 要人抽神忍+課券換疾風嗚

其實不嬲都係咁
1000萬分果關都係比50佐打飛機

是咪無機

疾風鳴2技閃光後，我好似打開左新世界嘅大門咁呀

咁快

水影搞到神慢晒

屌手痕又抽結果中埋新神佐
細ac永遠都咁好彩

你副牌會唔會太屈

差隻竦鳴

天天忍具特效大放送係因為勁果d都唔係list度
黎緊果次你就知唔抽特效要刷幾耐啦

五影特效

應該唔會 35限係特效咁好死
同埋時間都唔match

係喎 當我冇講過

凱同李

凸破盲腸，咁而家刷定先，唔會重置咁仆街掛

角都落地獄啦屌你老母

助人配隻舊神打快d
頭兩戰用新神秒過
最後用舊神轟隻水影200萬
15rd完場

點解一開始時我d人會自動彈去由頭詠唱一次

水影用100佐打仲快
其餘靠新神秒哂
真係搞到人好想抽

0.3%你抽埋我果份

佢老味，我中左3次佐助、鳴人、伊留卡假開門，嬲撚到我呀

混亂 溶解 技速debuff輪住黎
屌你老母要re

我中咗2次都唔開

終於整完，啲3星水珠仲難跌過水晶

Skip鳩我一round,對面一定上到耐性,我打條撚

疾風鳴夠快就得，2隻神忍一人一下ko

試咗好多次.. 288素早都係比人上buff先

裝兩周年忍飯一定夠快

裝兩周年杯面+150%，食埋佐助隊長技加100%素早

都係唔夠快

[img]
參考

咁樣夠快

冇你地d忍具....

緊係啦，你2技都未係閃光

唉屌

我都合完 我直接刷天天pt換3星水珠

唉屌 大激鬥都未刷完

same

ok，大炸彈要黎了，咁多位請準備好

營運：咁多石即刻幫你吸乾吸淨

花火

大蟲2combo

知唔知天天pt會唔會reset 想趁今次有52倍刷多幾百萬

我愛羅 rip

心屬

佢今次開好似reset 左，我上次有幾萬分淨，今似一開0分 sosad

但佢今次連開兩次淨係換忍具咋嘛 好糾結

刷抵過唔刷嘅咁就

5影果關真係clear唔到
係咪唔重要架其實件忍具...

算大蟲好彩，有隻雛田唔使抽

應該會啩，突登分開兩次黎出

喂吊, 果3隻9尾衣又係超忍

唔洗講一定出哂咁多隻

得返二百幾粒石，每個event一次十連又清袋

希望中到水影就心足

啲活動好吸引

J住圖先

水影對波縮左水

世界級

今次要阿妹

補完緊boruto 花火果集，佢就出

花火大個咗真係好靚

天天pt會唔會唔重置

好糾結呀 唔知刷唔刷定好

新神嗚啲強化素材邊度打？

新忍具
照咁睇之後啲忍具又要由4星合上5星

土曜日

開始暴走

玩咗兩日 我應唔應該重刷？

神忍好難起手
可以睇睇5影POOL 再決定重刷
BTW 你抽左新手POOL 伏黎

屌你綱手好撚大波 今鋪要allin 啦

果然釣到你上嚟

新神嗚食唔到忍道卷既

我全部抽晒神忍pool
宜家除咗神鳴 其他打人完全冇力

儲石等7號啦

全部神忍都唔得，技卷亦同樣

好on9 咁一世都唔會升到忍道啦

遲下可能會出專升神忍嘅忍道卷嘅，不過基本上而家神忍都要綁定新竦鳴所以冇乜影響，有新竦鳴嘅會繼續用，冇新竦鳴嘅咪做倉長

屌佢老母大激鬥彈app 未解決呀 !

setting 最撚廢都彈

屌 好撚嬲 關撚左個關佢啦

打左咁耐都冇彈過

征龍巴是咪iphone 6? 營運話特定機種問題
每次都係第二round 呢個位彈

Iphone6 ios10.3.2 冇問題喎打得

神鳴起手，啲30卷換邊隻好？

花火同大波田

依家每次入神忍玉關都彈GAME又重入一次

真係夠8億

日本仔

係咪營運出手

宜家打二場就有一場甚至三場有二場彈GAME啲體比佢食晒點搞

笑撚咗 真係一人一件九尾衣

天天嗰關忍具真係有良心

但係啲忍具全部唔啱用

疾風傳啲通關條件係咩啊要刷關儲定石啊

post 75, page 24

大和關而家先23000pt
幾時先到70000呀

換左個3件金色忍具就唔想打

有5粒神珠 如果要係新舊神佐揀一個覺醒 係咪舊會好用d

喺度諗緊今次打嗰啲point 會唔會計落外個天天活動度

why not both
各有各好

唔出奇，呢幾日個全體分升得好離奇，前幾日先七千萬，琴晚睇竟然去到7億，你話冇古怪就假

見第2日得1億幾 營運即刻出手啦

尋日出新關，舊關d分竟然急升

是但啦, 邊有咁多人打

大和30000分
而家應該打到7萬定刷埋雌雄換哂所有忍具佢?
定係開始刷天天

全部刷哂 交出你既肝啦

水影果道係咪合到個大就得架啦
唔想每關都打十次

雌雄優先，天天唔急

想問如果果關PT寫200-500.
點先拎到500??次次過完得200

隨機

天天打一陣就換晒忍具啦

體力半減變體力加倍

btw 唔知係咪巧合，感覺用神鳴彈app 機率高D

最近更新佢食電多左好多, 會唔會部機唔夠RAM所以彈APP
有時禁禁下部機都會好熱
用神鳴佐呢D有冇可能係個放技動畫問題
利申純粹9UP

ip7 未試過彈
應該係上面巴打講係RAM問題

可唔可以唔好咁癲
比佢ADD左好友

十萬HKD

影埋3圍黎睇下

營運咁睇得起你

今日黑mon咗四五次 嚇到即刻save多次引繼

haneda 隻p 幣櫻勁唔勁？

無嘢難到帶土神

懶得升 勁多隻80lv卡左係度

終於可以抖抖

羽田巴

又幾得意

想問咁起手ok嗎？
同埋想問點樣升做六星 同埋應該打咩關好 好混亂

而家起手得神忍比你揀，否則就等超忍pool 抽post 頭推薦

新手攻略468 樓征龍巴答左你

btw 下次加去post 頭

趁天天放題補給五影珠
2星*60
3星*60
4星*30

啱先發現原來貼吧有支那狗偷圖，仲要加自己水印
咁撚無恥嘅人真係支那先特別多

下次加密

消化下先 唔該你
咁我隻鳴人 又唔係post頭推仲果幾隻 是咪都 okay定要再刷？

巴打放心 我都係靠呢隻玩起
你用呢隻嗚人準備定課隻滿忍新竦嗚返黎

提提你限時package得返兩日

我好多野唔明 佢課金有個 181石 30超忍卷
1卷換到1隻超忍？咁係咪換12個同一隻就可以滿忍道

眼殘原來係一張交換卷
自

最正路係買1次3百幾果個新竦選擇包
之後買3次有3張5星忍道劵嘅包
之後用埋活動送果張5星忍道劵就岩岩好滿忍
不過比你滿忍都唔夠 仲要等遲d打埋果件發動速度+1階嘅忍具先可以2技閃光

35任揀同疾風鳴 抵課
5星忍道卷*9 都幾吸引 仲想課先買

有冇LINK

幾個拉麵就幾百萬分換珠

過幾日去訂 孤仔630

終於搞掂

術耐性你地係等佢完定用帶土？
有帶土但未滿忍未齊忍具
用巴打們既100佐得唔得

100 佐慢慢磨
或者敵人開術耐性前用100佐開技2秒佢

就嚟癡線

根本就係呢到偷

支那極醜惡

帶泳裝天天打水影關最後會變左打泳裝水影
乜耐性都唔放易打勁多

好似係隨機遇到

都是中國人

我就係見到巴哈有人轉貼先知有支那狗偷圖

羽田巴 祭*30 狀態

咩呀

啱啱check左下，黎緊夏祭pool應該都係玩九宮格
而夜凱pool就應該玩返開八門

儲左220石

9*50
8*50
要食850石

大把貨啦你征龍巴

希望到八門
係100%中新夜凱
唔好又33%新凱67%舊夜凱

營運的心思都俾你看透

老屎忽已經看透所有
亦都見怪不怪

話唔定係100%中九尾衣嗰三條友呢

呢個機會大

知唔知夏祭幾時？

第二個禮拜

我都係under 得寶巴你咋

越講越驚

5影真係一個pool五張限?

就嚟出新夜凱
要大出血啦

對你黎講應該輕鬆啦

對於我呢啲守財奴嚟講
每次用石都心如刀割

yes
btw見佢database同一個五影pool分別save左兩個唔同嘅file，即係話11/8五影pool完左之後有機會會再開多次

可能第一次有補底掛

應該好似上次仙術pool咁

有無巴打知幾時有復刻活動？

月中開6* 咪再開多次

2隻舊神忍用埋新果2個忍具搭配埋疾風鳴

追新果2隻為乜

爽YY

其實未有新忍具之前配疾風鳴已經好勁啦
舊神打鳴佐先勁，新神睇耐性，同埋唔止一炮，用途唔同

舊神 第2下難儲爆卓羅
1隻補卓羅唔夠補晒

吊，2關神忍雌雄狂出800分

所以我落鳴媽+共鳴
只要唔係六道無效都通殺

上次仙術pool冇札，今次五影pool有

呢期最好打係舊神佐 配埋鳴媽同疾風鳴 根本無敵

痴線佬大蟲有冇刷?

要手動WO

今次唔抵刷

起碼刷得快

仲未打完大和
打極唔出

雙倍50000分果陣就夠左

7萬分滿忍兩隻了

暴風雨既前夕特別寧靜

今日下午開新POOL？

好似係 完神忍POOL出5影?

新玩係咪唔洗諗打果d超難關

比你抽到爆機角都無用 重點係忍具同埋忍道

姐係打忍具關儲分換忍具先?

YES，拎左忍具先，跟住拎忍玉放係倉待用

屌大和關EXTEND，早知尋晚唔爆拉麵慢慢打

神忍POOL 快D收皮，見到就眼冤

下即係未派禮物住?

有排啦，應該起碼等夏祭嗰排

打鳴門關，50佐真係必備
開完2技 1下1隻

新手神佐換左兩件30000pt忍具 但打唔到要通關果d忍具 點算

營運自己上到12億又延長做乜鳩

可以點算，都話左神忍唔適合起手

可能策略性唔排石住，等你班友仔課石抽野

低級造數技倆
btw一陣準備5個十抽
中到水影/火影就收手

成巧榨乾哂我d石

我都係咁
係咪要等post頭果啲超忍出返先起到手？

月中姐妹丼

其實30000PT個2件忍具都夠用住先姐
剩低通關個2件其中1件加100%攻我覺得都重有其他忍具取代到
有2 3件都起碼唔太失禮先

睇下今日3點五影pool
老屎忽會同你地講架啦

步步進逼大蟲巴破戒

通關果件係加150%技傷 呢件好野黎
加100%攻擊力果件先唔重要

轉用dna劍加200%攻

邊把黎

唔知幾多年前產物
連我都冇

想問下升6星既材料 我得隻神佐夠唔夠打

六道帶土專用，史前忍具

咁正 關唔關黎緊復刻個關帶土事可以打番黎?

家燕姐粒墨成功成為忍具

棄驚果段時間出左好多正忍具而又成年冇復刻

水影件衫

頭十抽FAIL

唉 4個10連 我愛羅+兩隻鋼手

齋睇技嘅話，雷影最有用

呢隻有3隻滿忍6星了

老坑都唔錯

雷影好似係自身閃光 但技二普通速

20抽中水影+老坑，收手了

未上6星嘛

屌你老母好撚伏

50抽得隻土影

都係等夜凱算

250石得隻鋼手
繼續追水影
ALL IN

+1

睇落土影應該最勁

150石抽得一隻五星三代猿飛比我
好野，繼續hea玩

果斷唔抽

話左1個pool幾隻限唔會有好野

鋼手唔補血，把撚

150石中4隻舊土影，仆街

共鳴共四

20%素早down
以前70%

日人是咪可以重開 100石唔中五影

但係宜家重開好似冇野好抽 五影做隊長好似冇咩邊隻特別勁?

50石試完水溫咩都冇 收手

350石中晒兩隻想要既
D麻甩佬一隻都唔中
正

算對你唔錯

KEEP住隻神忍先，黎緊仲有凱+小李 同埋 九尾衣POOL

100石 一隻都唔中 好野

仲有4日就夜凱&小李POOL

忍住呀

10連 唔中 收手

All in 10抽

派石未啊屌
冇端端又延長大激鬥

早知唔抽哂去

法國天滅支那巴打次次pool都中限

上次50佐先唔中，MISS左件專用忍具

50佐唔是限

水影5星就有雙閃
我愛羅應該最冇用

乎合故事內容

之前唔係流出左圖話係6星嫁咩
係未開放住定係假

月中先有

8月中旬先有

征龍用淨幾多石

呢段呀土影對住班發癲架WOR，好期待6星會點

土影睇落都好似幾勁
自身加完攻重要奮起
鋼手同我愛羅都好似怪怪地咁

雷影技2 個普通三圍buff100%幾正，暫時熱門卡都冇普通素早buff
6星升技速+150%就正

鋼手俾班串9佢唔夠初代勁，之後變左全攻型
我愛羅路人黎

同之前一樣
出完血又課左

學下凱咁 1技低機率500%攻擊UP 發動完後癱瘓

唔想要我愛羅 比雷/土我都好過佢

雷影六星技二應該會變速，即係可以升上去閃光

500石 中 吳耀漢 同 土影
偏偏唔中想要果三隻

我愛羅對水影蒸危暴威嗰part已經係巓峰，幾餘時間都係路人

true，所以潛力黎講雷影>土影>all

但係土影係倍攻，要debuff到先有用

卡面黎講水影>火影>all

五影又可以skip了, 留石等凱,小李同姊妹丼

睇埋D忍具咩一回事先再算

水影先係最勁

大波就是正義

幾癲都冇用啦，招技又唔係塵遁又唔係加重岩/超輕重岩

5星40倍都幾癲

呢兩隻最有用

呀伯 不了

btw可唔可以解下招1技係講咩 點解要debuff先用到

幾癲都冇用
一，唔係主角
二，唔係囡囡

想要水影同大奶奶 j

屌你老母 allin 250石冇綱手 得2隻水影同1隻土影

你個名

你仲有魔法卡

150石得雷影 最想要水影

招技寫x倍攻擊力既攻擊，即係自身攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大
boss防禦超高，就打唔入，要減防先打得入
防御力20%無視，你當係招技自帶減左對手20%防

今晚刷石再來

等派石, 唔知做乜鳩延長左大激鬥, 唔係已經夠數呢咩?

4點有新關未

so far 大部分人都中限咁

其實今次當佢特效角算

又要合19新忍具

我100石中撚

上次隻天手力50 COST都追唔到

如果對比今次5影上次隻天手力佐助好似勁好多

派果d石抽八門算 延長反而仲好我仲未刷完忍道卷

忍具關已出

全部都冇技速
BTW 下個屬性新忍具關呢

新關隻班乜都無效...又係迫人抽新卡

換左兩件忍具先發現唔對路 重複野都收人萬五pt

帶土: 黑人問號

土影個新忍具幾勁
我愛羅真係人廢裝又廢

帶土真係窮人恩物，有佢新卡唔抽都過到新關

痴孖筋
水影同鋼手打隻班細力到
件水影頭笠加溶同沸遁傷 隻35水影係水遁
營運係咪傻撚左

因為萬五pt個幾件係以前送既 所以唔夾今次d卡

我愛羅又成為PVP另一煩膠

成日出新關俾d新角打飛機，咁樣好咩

都唔係第一日嘅事

有冇巴打可以轉一轉帶土

我兩隻滿忍雙閃光帶土已經好耐都係開完技二冇腦auto過
但係我已經好多個限定都抽唔到好野 仲要冇限老母要靠限綱或者六星回避技櫻頂住先

課一課，換隻30COST 嗚媽先啦

老手嘅話唔使奶媽，直接成隊全攻車落對面算啦
除非係pvp啫

其實一路睇POST，想問30嗚媽有咩勁???

冇帶土，唯有手動靠100佐用技一鳩斬
得果500 pt

好耐冇課啦 對上個次抽中好野已經係限四
睇下隻夜凱咩料先睇課唔課

屌 早知學你刷定十萬pt
而家呢關又麻煩又少pt

六星裝埋技速忍具可以閃光決意
俾人打回10%血
帶土最好既朋友

好似係全GAME 最強奶媽

泳裝水影幾好用

30綱補三萬但係技速普通 等得佢黎我兩隻帶土都死

呢關開咁多日，可以等五影六星左先打

同帶土同TEAM，完埸都未出到

呢5件唔換都罷

拎晒新果D就算
舊果5件真係搵笨柒

帶土: 是撚但啦, 訓住過

利申: 抽唔到, 借人地果隻黎玩

35佐都幾好打

呢關玩哂

你張魔法卡呢

換雷影件野，之前ranking冇打到

35櫻真係好雞肋，營運design嗰陣有冇用過個腦，體術已經多半減，招技一fix damage唔夠高攻，招技二又set做固有，對面經常性固有半減/無效就永撚遠都中唔到憤怒，中唔到憤怒招技一就冇撚用，我真係屌你老母

訓喺到咁過呢關

我滿忍左35櫻, 長期用唔到, 你唔好咁樣講出黎啦

小櫻係我第二隻滿嘅35cost，仲要一出就滿左，次次有新關都會試下拎出黎用，屌你老母冇一關係發揮到

燒卡中左新個隻大波綱 有無用呀哩隻？
Btw感謝伊留卡大神

中咪好，好過唔中

仆街冇晒升技卷

小櫻係我第一隻滿嘅35cost, 第二隻係卡卡西, 唉 唔好提

咁又係
佐pool神pool咩都無得個吉 中係好過唔中嘅，有得丁下都好

ZIP 是但一隻5影入隊打新關有特別效果
有時SKILL 回避，有時全隊回血

請珍惜小櫻

營運design有用腦就唔會咁GE局面

帶土神：營運有腦？

帶土神：我一個打哂, 營運有冇腦我理撚得佢

自從佢NERF到六道嗚變撚左奶媽，已經知道營運弱弱地智

雷影係咪total得三件專有忍具

at least 4件，其他唔記得有冇打

課都廢事
有心追就年尾課一pack 用coupon 換算on9
150石就咁陣亡

差復刻果件未換

點樣先可以睇到剩係佢既專用忍具

sort 固有效果

反而想知土影係咪得兩件

咁快又new post